Eason首《四季》唱得好似

羅嘉良

如准我繼續留下 我便留下

我都係諗起呢首
第一次聽真係以為係羅嘉良唱